荔景既人呢

係邊呀大家

7點半

過緊黎！等多一陣！
現場咩情況？

黎緊

去緊

荔景超重要！
起碼塞佢成個上晝

黎緊啦bro

繼續推

中環列車好小人真係要靠我地呀

唔係730先開始
再加d人遲到
你預8點先開大波

屌平時7點到荔景，幫我休息下都唔得